德國毀於內訌+傲慢！英媒曝德國2派內亂 路維帶頭

如果盤點世界盃小組賽上的最大冷門，德國墊底出局一定會名列榜首。衛冕冠軍的離奇崩盤，引起了人們的懷疑和猜測。如今，英國《泰晤士報》曝出德國崩盤的原因，球隊的內亂和德國的傲慢都被曝出。

據《泰晤士報》報導，德國的內亂從2017年12月就開始萌生。報導中稱，當時在世界盃小組賽抽籤結束後，德國足協宣佈了世界盃球隊大本營將駐紮在莫斯科近郊的瓦圖丁基，但教練路維對這個決定非常不滿，路維希望吧大本營駐紮在洲際國家盃奪冠時的索契，但因為資金問題，被德國足協駁回。報導中稱，由於沒有得到資金支持，路維在長達2周的時間內拒絕同德國足協對話。

除了路維和德國足協的冷戰，《泰晤士報》還曝出德國隊內部的拉幫結派以及內訌情況。報導中稱，德國隊內分成了涇渭分明的兩派，一派是由皇馬大將卻奧斯領頭，而另一派則是由拜仁悍將保定率領。文章中稱，兩大派系之間分歧很深，在奧斯爾和根度簡陷入會見土耳其總統埃爾多安的爭議後，德國內部的矛盾更加激化。

《泰晤士報》稱，在德國0-1不敵墨西哥的小組賽首戰中，卻奧斯同隊友普拉滕赫特就出現矛盾。文章中稱，卻奧斯對普拉滕赫特非常不信任，他甚至不願意給普拉滕赫特傳球，在那場比賽中，正選出戰的普拉滕赫特在第79分鐘被替換下場，此後2場比賽再也沒有出場。

除了內亂，德國隊內的自滿和傲慢情緒也成為崩盤的原因之一。《泰晤士報》稱，德國隊內部存在一種對過往榮譽的自我滿足情緒，他們認為自己已經沒必要再次證明自己的價值了。

無論如何，德國已經離開世界盃舞台，如今他們能做的，只有痛定思痛，重新出發了。

往死𥚃打

一派是由皇馬大將卻奧斯領頭

我都諗起呢句

一派是由皇馬大將卻奧斯領頭，而另一派則是由拜仁悍將保定率領

又係卻狗搞事

英媒

即係德國本土派 vs 移民派

仲有兩個土耳其

但赫達又唔係移民...好亂呀

卻奧斯串開架啦

普拉滕赫特

係勁就拎埋歐國呀嘛

睇錯更衣室內戰

打狗怎能少了我！

鐵棍ready?

吹水呀？Kroos係皇 唔出聲咁 溫文派

仲有反拜 vs 拜仁

Reus bb係邊邊

花生

移民係國外球會咁解

又係卻奧斯

屌你老母 乜又係你呀卻生